咩時勢，明愛仲搞大型籌款節目？

傻撚左？

Lm明愛群組感染

冇錢, 要籌旗

啱啱今日先出左個賀國慶群組
唉屌

認真問 可唔可以1823投訴?

仲話聽日封城
今日都傳開哂啦

痴撚線